有冇人可以分享下追返ex既經歷

如題 打算追返ex 但想睇下各位巴絲點追返ex 借鑑一下

好漢不吃回頭草

我都想追返ex

整過本書仔比佢，喚醒佢回憶。
有一齊返，不過....

(依然係ex)

SET個冷靜期比大家
半年至一年 發覺相方已經有新對像就算 (佢因為第個同你分手係賤西不要也吧)
後半年KEEP IN TOUCH 作為佢生活問題嘅咨詢對像

因為你之前建立嘅好多信任同埋你可以話係比屋企人更加了解佢
所以 基本上打緊主場之利
佢亦都會因為冷靜期過後再唔會將你嘅缺點放上心 因為你呢一刻嘅優點喺建立好自信之後會放大哂
切記 建立自信階段不能談及相方嘅感情生活

大八個月或九個月 你不防放風 關於感情生活
放風方法有是但一個你揀
1) 同佢BEST FRIEND問佢最近感情生活 佢唔係西女人嘅都會比翻正確情報你 不妨亦喺話語中透露你自己改過哂喇 但不宜透露自己想翻TART 唔係西女人嘅BEST FRIEND會將呢個當係情報賣翻比你個EX知
BEST FRD SELL你好過你自己SELL

2) 第二個打緊嘅事候唔記得咗

切記現階段唔好直接話語直接透露自己感情生活 太挖突同埋女人都係好西 知你咁DRY唔會SO你

好10至12月就係收成期 基本上等個機會 搵EXCUSE約多D出街當FRIEND相處 經過你前幾個月嘅努力 你或佢想用對FRIEND嘅方法相處 你地2-3次後好快會覺得唔WORK 然後會謀求進一步嘅關係 就等邊個無耐性喇

至於前6個月可以做咩呢 準備
你要建立新型像或一兩個新嘅嗜好 建立自信同驅走自己果D垃圾LOOK/FEEL

利申
同EX復合後2年已婚
似乎女人去到每一個階段都會以為自己忽然長大 以為自己要第二D成熟嘅男人

但其實係佢地自己錯覺
男人嘅成長CURVE係好慢嘅
生活一齊 日日見 唔會留意到個成長
一分開一段時間再望翻同一個人 你會"以為佢變左好多正好多"

其實跟本係無咩點變過
但我建議你學嘢呀剩就係比D表像佢睇你變得吸引 佢就會飛翻埋離

神回

測試會員
不得了

你個ex有冇拍緊拖先

屌 測驗個plan同我一撚樣, 我正進入大直路

有樣野真 放風自己有異性fd/同異性出街
事半功倍

追乜狗

簡單d講 用二次吸引

唔好用舊情 回億 直頭打做全新既自己

加油

用回憶會令佢地覺得變返以前？

好草不怕回頭吃